{
	"Lang": "語言",
	"Menu": "目錄",
	"Login": "登入",
	"Notifications": "通知",
	"Logout": "登出",
	"Home": "首頁",
	"User Info": "個人資料",
	"Missions": "任務",
	"Start tooling": "找工具人囉!",
	"Ranking": "排名",
	"New to us?": "還沒有帳號嗎?",
	"Sign Up": "註冊",
	"Close": "關閉",
	"Mission Title": "任務標題",
	"Description": "描述",
	"Locations": "位置",
	"Required skills": "所需任務",
	"Schedule": "行程",
	"Start time": "開始時間",
	"Deadline": "結束時間",
	"New notification": "新通知",
	"Chatroom": "聊天室",
	"Say": "說",
	"Toolmans": "工具人",
	"Toolman": "工具人",
	"Members": "成員",
	"Communities": "社群",
	"Form a group": "建立社群",
	"View Community": "檢視社群",
	"Form your group": "建立你的設群",
	"Group Information": "社群資訊",
	"Name": "名字",
	"Group photo": "社群照片",
	"Upload": "上傳",
	"Member Information": "成員資訊",
	"Form Group": "建立社群",
	"Mission Information": "任務資訊",
	"Where to tool you or be tooled": "請求服務或是服務他人",
	"Add your own if not here": "如果沒有，建立一個",
	"Recent": "最近",
	"For users": "給使用者:",
	"Start tooling with ease!": "輕鬆使用!",
	"Host": "招募",
	"Open a mission": "建立任務",
	"Choose": "選擇",
	"Choose your loyal tools": "選擇你的工具人",
	"Start your tooling": "開始享受服務",
	"View Mission": "檢視任務",
	"Missions Completed": "任務完成",
	"Tool Quality": "服務語系",
	"Avg Ranking": "平均排名",
	"More": "更多",
	"Cancel": "取消",
	"Ranking List": "排行榜",
	"Registeration": "註冊",
	"User Information": "個人資訊",
	"Account": "帳號",
	"Password": "密碼",
	"Gender": "性別",
	"Image (MaximumSize: 2MB)": "相片 (最多2MB)",
	"Skill Information": "技能資訊",
	"Skills": "技能",
	"Contact": "聯絡方式",
	"Email": "Email",
	"Verification": "驗證",
	"Send Verification Code": "寄送驗證碼",
	"Receive notification letters": "是否收到驗證信",
	"Submit Registration": "確認註冊",
	"Mission Cleared": "任務完成",
	"mission clear": "任務完成",
	"Rating": "評分",
	"Comment": "回饋",
	"Save Comment": "儲存回饋",
	"Mission List": "承接任務列表",
	"User": "使用者",
	"Status": "狀態",
	"Mission hosted": "已建立任務",
	"Edit": "編輯",
	"Image": "相片",
	"Edit Confirm": "編輯",
	"hosted the mission on": "管理任務",
	"Tool'em all": "招募他們!",
	"Stop recruiting": "停止招募",
	"The mission will then be started and disable toolmans to join.": "任務將會開始，並且不得再加入",
	"Fire a toolman": "開除工具人!",
	"Fire him/her if you think he's shit.": "如果你不滿意，開除他!",
	"Stop firing": "停止開除",
	"End mission": "任務結束",
	"Close the mission": "結束任務",
	"Tool more": "尋找更多",
	"Tool me": "讓我來!",
	"Mission Cleared - Rate your toolmans": "任務完成 - 給你的工具人評價",
	"Add a toolman": "新增工具人",
	"Add": "新增",
	"Are you sure you want to fire this toolman?": "你確定要開除嗎?",
	"Get tooled": "當工具人",
	"Are you sure you want to get tooled?": "你確定要加入任務?",
	"No": "否",
	"Yes": "是",
	"Stop recruit": "停止招募",
	"Are you sure you want to stop recruit toolmans?": "你確定要停止招募嗎?",
	"Are you sure you want to end this mission?": "你確定要終止任務嗎?",
	"Mission": "任務",
	"Community": "社群",
	"GO": "GO",
	"Hello, toolmans.": "Hello, toolmans.",
	"Create groups with other toolmans": "建立屬於你的工具人社群"
}